[賞茶] 波霸奶茶

有冇人會成日去嗰到嗌極品波霸賞奶茶
遇上啲大波妹收銀嘅時候仲

伯母都係係個到做

d客大唔大波我就唔知
我淨係知你老母就黎比人屌到變大波

冇話明有圖

你都無話明無圖

圖都無張屌你老母

More

上次都想咁玩
咁岩個收銀妹都幾大波
點知行到去面紅唔敢嗌

叫佢覆單 羞恥play